美股認真討論區 CMXXIV

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

LI苦主討論區

美股特價，又可以執平貨加倉

美股苦主討論區

下星期都升唔返嘅話可以2023年先再返嚟睇

股災

-0.08%

vldr認唔認輸好

屌多次，sq屌你老母

多謝巴打貼link
唔係又要揾

美帝亡國圍爐區

你咩位入

講美國建國果套戲叫孤軍雄心

16.5溝到15

仆街 我個倉-1.05%

我都揸住50K鎂
輸緊10%

-0.2%

5 10 20 黎

2%-3%

個市好強 冇力跌

全力跌

mark 低先, Netflix 有無

2日豬曬前幾日升幅

跌到冇力

但係我依兩星期+300%

真係摸頂咁入

有冇fcel 苦主

唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨

PLTR就快想屌返少少玩下

落一落MA線先 再彈都未遲

想走SQ
輸番晒蘋果贏d錢

輸緊3%表示SH必勝

法國呢個區冇人識睇羅馬數字

CAP絲

今鋪應該係

快啲沽貨
快啲沽貨
快啲沽貨

仲唔走過兩日無得你走

又話跟小西派既

直接起底暴巴咪得搵番爆左果個PO既上一個咪係LOL

定坐定定SC補下血

又嚟

仆街 原來陣間Fed子講嘢

算SH得耐嫁啦，呢到長線 = hold到星期五

走呀

有冇兩倍速版

9:15非農

暫時仲綠緊 希望開市唔好閪冧

好耐冇見呢張圖

我都係咁做
但總會有智將推錯po

2.74%

Fall guy

仲三月咩

From Telegram:

今晚無論升跌都好：
FANMG琴晚已經攞晒市場大量嘅資金，如果佢哋今晚跌（2-3%）姐係啲大户走晒了，唔好咁快抄底。
FANMG攞晒EV同SAAS嘅熱錢係事實。所以想抄底tsla, nio, xpev嘅要留意，最保險嘅位置：
TSLA: $495-500
Nio: $32-35
Xpev: $30-34

Prefer for the worst, Hope the best😔

9:15 非農
23:00 Powell
23:30原油

我玩正股所以無所謂
不過睇到個倉紅個心都UN住UN住

我唔記得原來我個倉有 WKHS
唔怪之得跌咁多

好走，出年美國爆大鑊

美東時間？

我都係正股

香港

做對沖就會變咗個倉玩燈制...

915係2115？

－8%繼續sh

打錯🤣🤣

你玩咩可以盤前輸8%..

TSLA 500會唔會進取咗少少
Nio 同 Xpev 又保守左少少

唔知，舊片，但好好睇，唔會覺得悶

Veri咁硬有啲鬼

想做個統計
呢度有無手足認同nio係實業

好多淡友

佢話ev利空太多,啲成長問題，啲基金佬會整低個股價再瘋狂buy buy buy

都係果句
tesla 大回果3次
最小無3成
你計計
即係大家懷念既420.69

豬死

十月尾十一月頭傻閪咗一次
今次死都SH

TSLA: $200-300
Nio: $20-25
Xpev: $25-28

俾我係股神會買張期油玩下

盤前師

呢個真 班傻鳩跟慢佢少少
隨時輸到一扑一碌

3叔好似唔會打成篇野叫人走

利申：三叔受害者

唔講以為準備鎔斷
S&P講緊-0.3%咋

個價點計出黎

佢話用10%hedge vix eft or put 其他

想請教下意見SE 180入走唔走好
好似呢排都唔會有力上住咁

plug同nio啊

睇黎宥巴會準備比人由神跌番落去人人喊打

睇離你跟完三叔之後跟宥巴, 轉身速度有冇快左

第一次見

上次三叔時我有貼

好似話睇圖

講真 尋晚邊個跟佢玩末日call
訓醒應該可以直接坐車去ifc
佢自己就漏夜賣晒call止蝕

尋晚走剩半倉今日都係好肉赤

所以佢叫人SH派就可以del Apps，佢啲操作適合短線trader

走牙

tsm都救唔到我個倉

目測跟咗佢清倉嘅有300個

市場每日都變
真係轉身都無問題啦
只係抄功課果d跟唔就等收皮
除非做中長線倉

三叔搞到我豬錢

疫苗play呢

點解個個講到今晚金熔硬

其實係唔係要減下倉...

走佬去Denmark

$SE Forrest confident Shopee will turn profitable soon. "I think pretty soon, Shopee will turn to (be) profitable as well. "
識升未

佢自己都蝕緊一齊死吧

有咩問題 留係度等死？

SAAS又比人洗我隻DDOG望住佢升到99冇放到

WOW, FBI
$20 SP is waiting for you

每幾分鐘要做決定嘅玩法靠Tg點跟

應該 delete 左個連登app / account 依家訓覺最好

屌佢 跌到灰呀

依度最鐘意鳩叫今溶

豬死了

都係玩史蒂夫好

發覺出面3傻d post 痴咗線了
三傻幾時變咗信仰

唔見晒etoro班人

你睇下nio

好巴講咗gld未，miss咗幾個po

Hi

下一步就係tg人多太雜開返個patreon象徵式收少少

實時抄單依個概念係幾正
係得台灣佬多人玩

雖然連登講到宥巴好似雷人輸錢咁但實際上好似冇苦主出嚟屌鳩佢，大把係TG多謝佢

0風險收入

靈車睇到500係進取定中肯，已經唔識分真心定八奇

其實乜水黎

塵兄咪收7x usd

頂你 中年股神都唔識

佢TG有講，不過冇人傳出嚟，大家自私食

咁都叫中年

我會入鬼佬個d

連郡首席trader anthony都唔識

邊句？我係tg 入面

veri又落返去#tired

陽炎座巴

上少d cctoy啦

全都玩完了

我正式宣布

Tsla已見未來幾年既頂

依家買入將會成為養蟹一族

such as ？

加油食多d

血染個倉一片紅

無錯

美女有weekly 期權 正到暈

佢講咗好多句冇嘢炒啦喎，又咩道指spy rsi背離咗好耐不過冇人留意。

蟹有得食
呢隻蟹會爆炸

Crsr執笠

屌, 係咪要熔斷了

冇嘢炒了，炒到最後得返FANMG ;道指spy rsi背離 etc
自己睇啦，我都係抄功課

洗盤洗得快狠準

我呢排都賺夠啦，我都想俾人賺下

crm drop more

我在留意你

我係咪入錯group

少年股神12歲，你25 老年了

佢覆人comment講咗好多次，好多人問過

其實香港搵到錢班trader 炒美股實發達

不過我同我fd講

佢寧願早訓，跟返生理時鐘

啲料係晒chat group wo Ching

泛民入得3個人會唔屌
呢2個同毛孟靜
其他all垃圾

唔急等佢橫含整固先諗

估唔到納dee破左頂先幾日又回落

譚文豪?

Ok 咁算啦，我唔係有緣人

有個叫 group chat

我朋友齋玩港股 都搵大錢

我幾佩服佢

Tsla係泡沫
Zm都係

無落手沽ZM

精神病院...

屌我終於明個問題係邊佢最有營養嗰啲tips喺晒comment度。

跟住冇人睇

公道d講句
其實宥巴係入邊都盡量有問就答
衰就衰在佢嘅gp既timing錯曬同埋玩option，本身抄功課抄遲一秒都天與地仲要睇錯邊
首戰就沉

呢個真

25就老年
30係唔係入得棺材火化得

日日都高開低走

中規中矩咁囉

想問下
點解今次引少一少疫苗消息 航空股嗰d無咩升

有機會先，賭錢唔係成日賭

呢一跌應該好多人掃貨

只升不停深入民心

一向都講連郡交易員光速反手
諗住入來抄吓功課就發達
太天真

玩option佢買完打得字黎都唔同價位
點跟

美股唔識及時反手轉身真係唔好抄功課,尤其個d抄完就走去訓個班,唔抵幫

真 TSLA 呢D 一分鐘郁5,6蚊都試過一棍都夠左執幾百美飯仔

nio
就黎盤前-10%
今晚至少跌7%

笑咗

召喚昔日狙擊zm既連登仔
係時候報番當年一戰之仇

而家出到街
周圍啲人都話炒美股，feel到開始有少少燶味

炸緊啦，清倉指數max

Super QQQ

乜連郡啲人咁惡毒嘅咩

cdrom唔係自己友

臨拆前個段時間會玩到一秒彈10蚊

大把人見你話買call就跟

未感受過世界的惡意?

華爾街上冇free lunch，連郡同是

個清倉指數max到呀媽都唔認得

清tan

咁醒目

80 入驚閪

我未財自 cd Rom 都唔可以財自

點解我揀左去put SPY

期跌0.5% d股咁撚多跌3-5%

輸緊9%,想清倉再黎

都cls

個市d錢去曬fanng到護盤 細cap 股joy咁樣

一日輸9%，all in 同一隻？

我寧願宥巴返黎同我地傾計 交流下
好過依家喺個谷俾幾千人當股神拜
個個當佢好似搖錢樹咁乜都問
但一睇 就知功課乜都唔做 死跟唔理 timing

greedy index 85 姐，回落左喇，大家唔洗驚，all in

今日一定抽上既

等緊tg gp反手put

saas全線執笠

可能宥巴有下一步

細cap=atm

升返d 權重股
細野有少少乏力

PLTR

三傻應該到左day low

我就唔會反手啦 分段撈少少 再開埋call

呀媽爽呀媽爽

"托孤"

有邊隻升緊

小非農幾時出 鮑sir係咪10點出黎救市

開市應該會拉升retest 11434
大家可以睇位加沽

Tsm

佢一向係熊軍大將軍

AMZN

11434？ 股joy死了

gun

波巴而家係淡友？

日夜歡笑可以盡興 他正是這T S M

好彩前兩日清曬啲SAAS入AMD，唔係嘅話又要罰企

點解咁講

真...好有托沽FEEL

我日日唔同 都係即日玩930-1045個段時間

我屌晒班藍絲老豆老母老婆仔女

apple係咪上唔到125了

[member]呢個似分身[/member]

Li Auto Inc. Files For Public Offering Of 47M ADS By Co., Each ADS Represents Two Of Co.'s Class A Ordinary Shares

跌最小果隻玩野
邊個高day low?
隻隻同屌米一樣

Day trader
辛苦錢黎

後市睇升?

Roku 好勁未跌過咁
支持買入

有九龍站既本緊係移民啦

呢樣真 純粹係之前清左倉 而家唔敢hold貨過夜

呢幾日個市其實幾強
回下好正常
市寬又咁強
強到頂自然會回少少
唔自亂陣腳就得

開市頭尾30-60 分鐘係最波動

個市最大movement 睇準個位入 tight stop lose

123走晒D正股..留CALL

我估 11445，升番上 12500 就最好

突發！官迫民反！港共財困指示便衣亂開單 黃藍食飯齊中招

J Powell 未上台前 = 鷹派

我估10445
準備入貨

見人操作係睇5分鐘頭一棍，但實際唔知點做

我都想係佢，不想努力了

車股大爆炸
泡沫已爆

jm9 盤前紅曬

頂 成日打錯12做11 潛意識淡友

回下係為左升得更高

上完堂

其實都係睇指數/個股support / resistence
Buy at support
Sell at resistence
如果見佢企穩左相反方向就走人

桂絲 美國亡國啦

等多陣囉

個個都知 melt up 完會跌，問題係要幾耐

ZM 好似好好沽咁 374前底應該不是夢?

堅定流 好過去搶

d small cap食屎 雖然前排升好多

理性討論我只睇 好 閪 台 蛇

MA100 強支持位
IV太高 option 太貴 所以都係玩tesla

依隻係最有個性 唔睇大盤面色
莊話晒事

正倉唔郁 option倉put下d細cap先

納指小型股其實無咩跌過

張圖好似口罩令岩岩出就見過

所以中間段時間day trade下算 好過想開倉hold貨

SE 夠曬價都仲跌，唔會轉跌勢掛

仲有雀蛇

電動椅碌落山唔講得笑

好似係bloomberg

回調啫 嚇我唔到嘅

再絲
第一次見Amzn 一個救全家

膠椅

mola mola準備做長期股東

巴打一開市係咪唔會操作，等探左頂/底先落注？

而家1萬喎

講真我都好想佢回下
依家隻隻股都差唔多上200日線
又越嚟越多50 日樓上

仲有p

幾錢均價

我估佢會RETEST MA5 572
企唔穩就落MA10 530 中間其實唔多支持位

依家入 NQ 12445左右沽，free money

呢個價唔洗咁快撈住

hit 中 support / resistence 先做野
唔好force trade

我琴晚清左 九成
等緊個 dip

sq又特價

跌多d.gif

Amd做乜

500見

Spce都轉燈

岩岩先行會通過 未出憲報未生效

感覺一開市就會直插

依個post從來唔搞小圈子 有咩在度講

呢個宥巴真係講中會回

睇個勢會跌埋呢個星期

上星期176入左d慢慢坐下先

Amt yes

thanks波巴，會唔會參考盤前data做support/resistance？

我睇本書定唔個humble trader講 盤前有參考價值

開班授徒

快d碌落山啦

妖股大爆炸

2萬幾usd一個annual梗係好用

180入左 有排坐

仲有暴絲

比機會你睇多次

8成cash等接貨，希望今次中

1皮一個

AMD

我唔知可以有咩參考價值 因為交易量低

自己寫唔難啦。。

今晚唔睇LU 反正預左坐 各位晚安

cls

TSLA 559正 開市開張CALL 食下彈先

金升銀跌

理解

佢係自己sub左bloomberg?

再睇下隻nvda 媽的貢丸 垃圾

AMD yes?

C朗級

股災vix都跌 壞撚左

FEEL 到ft又會熔斷

Amd衝緊上去

D 中小股真係好硬淨
乜依家D公司唔係等政府救嘅咩
有時對住某D中小型呢幾日升我都有D懷疑人生
隻隻都炒起晒咁
只可以話疫苗呢樣野
真係變全世界希望
依家真係唔好爆打完D疫苗有副作用
睇戲睇得多

防panic sell

好彩無放

半空解體呀喂

仲可以用下面個頭理性討論

AmdATH未

宥巴又中

無指聽日得120

Tonight

懷疑連登仔係咪全部都摸頂入
破哂頂都喺到股災叫春

蘇媽好似話比拜登任命做商務部部長?

台蛇 Elon papa 頂唔住了

之前抄咗小小暴巴功課
升到唔識停咁

成日都係指數升個股跌

無指

FUTU Fake News

升咩就買咩高J完咪叫春

咁突發消息無人估到既

其實formula應該唔難搞
係難搞在點樣整理d data
佢實在太方便
列晒同segment嘅公司

呢度重倉SAAS同埋EV

佢有一集有講

Tesla真係黎料big short唔係流

無巴，知唔知賓州啲mall 點？隻pei 好似幾抵買

想幫少年股神止蝕

瞓覺先

我個倉竟然喺綠色啊 !!

開市先知

又要坐

Small mid cap 指標

唔通我d 38 nio put今日到價

緊係唔係講個成個platform..

係c/s m/l 呢d ratio

個倉好弱完全大力跌

各位渣住CRM既放左未?

點解個倉紅色架

好耐未輸過咁多

無清晒倉係我on9

雷蛇巴
第一次咁開心

我都紅咗一半

cls 盤前5.41 憶成交額

我豬咗幾晚

屌女巴d AAPL 同 TSLA Call 食左未

你整到一定大把人SUB

AMD要上了嗎

Michael Burry + Masayoshi Son
+ market sentiment

個倉得番appl 同WMT
應該冇事掛...

今晚要做止蝕師了

支持

未

食左1000張 清淨15張leap

pltr直落10ma一陣炸50股支持下wsb

豬咗一個月

又扮輸錢 好奸

呢棍係咪日本covid棍

點睇的?

睇你表演
依隻唔敢掂

穿埋了

個市好弱 完全跌唔落

TSLA 好似次次急升一輪就磨
好似打塔咁逐層上

-1.5%now

Fml

好中意bloomberg個pantry

世界未日了
CALL 神去哂IFC了

Pre都-2.5 計埋option 一開應該-10

止唔止呀

癲到 依家啲人都玩咁大

畀機會你儲錢入貨

你每秒鐘幾十萬上落好意思笑人

咁晚有人問我搞咩咁快食晒啲近call

巴打你還好嘛

鳩鐵站上蓋同D支那狗做鄰居?

咁係唔會一黎-10%倉咁癲

TESLA SC左張4 DEC, 但唔夠cum

我去緊ifc了

Pltr plug nio 隻隻滅世

清左7成倉, 但都好撚痛

未跌到絕望，邊有爆買日

啲電動車攪咩

Life is too short

TSLA 一開市會唔會直插四字頭

London zone 1

連郡等緊你領軍

秒

600蚊走電車好開心

最後5分鐘 酒呀

TSLA爆買日

賊船又人踩人？

pltr大家咁penis, 梗係要支持下

豬死巴

最多跌到520

只要明白Elon papa 嘅用心，係唔會走貨㗎

唔玩啦，俾返啲錢我

參考左3月/9月大跌，今次打死都唔放。2點左右再掃貨

Zone1 house好撚貴

重倉saas

侵侵講會廢左條230
fb twitter仲未標屎既

依下先驚

個個都唔放

愈洗愈深

係咪我太有信心
個個都咁淡

jima pltr nio 中晒

全倉DDOG

希望仲跑得贏飛巴啦

咁見到爆升左上去個d冇走到又好難唔心痛

SH

正股驚西，不是講笑

夠鐘受死

門巴好似之前計過, 9月頭入TSLA捱到棍, 去到600果時個%增長係跑贏好多出出入入strategies

咩230?

20m 買乜野9龍站？？？

o個個都咁淡，姐係特價啦

又話有疫苗 CCL 跌乜春?

唔住london咪得

10隻,清左,鬆一鬆先,再睇過先諗入咩

上7000先放

有冇PLUG船友

我都唔走

TSLA 跌破500就加倉

我住老牌居屋都係咁喎

個市勁到

AMD又食咗春藥

個傻仔 mike burry 仲當tsla 係車廠

穿500 我切柒啦

空軍真係FATFAT

夾撚死佢 再拍多套the big short II

哇 要留名啦

酒呀

有冇NIO 溝貨師係道

Super QQQ上呀

敢put nio就贏左
利申唔敢

Lm

我嗰倉居然綠色

The Big Short II: The Bad Shot

輸死..............

the big loss算啦

其實MB已經short左tsla好耐
之前twitter都有講

hedge唔晒

NIO無人接貨

tsla最後上車機會

大熊

一早已Ching Chong 揮手區

什麼叫絕望 抬起眼望望

又要入貨

股joy

痴線 PENIS SELL

三傻POST仲有好多溝貨師

地心探險記

留名

得番AAPL同WMT 算唔算清哂倉

想問波波 納dee
支持點係咪都係果日講果個
定係會再跌多d

咁樣放量跌都夠膽接

會唔會又黎一棍

屌個倉爆炸

Tsla bull:bear flow 接近1:1
之前係10:1

Apple有料

Tsla 會唔會好似nio咁

下年再叫我睇

AMD一賣即棍上
屌點解要咁對我

arkk 被逼害

好巴如果堅持埋今個星期沽鳩小鵬同NIO

就fat fat

好巴真心堅過石堅

熟佢個玩法就唔驚
就快可以溝

tsla明顯比位上車wor

貝沙灣好住咩

做咩跌咁多

雖然都預咗會回

大麻

細聲D

笑左 我隻航運逆市轉燈

XXXXXXXXX

媽咪好痛呀

SQ 同NET 超低價

AMD一個救全家

千跌

AMD ATH

我頂唔順啦

DDOG -5%

vz 救倉

係時候開LEAP

AMD痴撚咗線呀

ddog個handle畫得夠唔夠標準？

545 屌左10股

淡淡又開始入場

個倉跌緊6%

CRM

好巴真係勁

隔離台果隻VLDR

-4.45%

tala 做咩事

驚西咩 又v番上去

我嘅話應該死咗

Put咗 pltr
唔好彈得唔得

三頭馬車 PLTR NIO XPEV

M記就快想清鳩佢倉
科技股暴跌 佢又跟住跌
廢老股跌 佢跌得最多

The big short 果條友做空

跌少少就牙咁痛個班
係咪第一日玩美股?

跌咁少, 學咩人跌?

下年應該v到

Amd call1 隻救左全家

nio玩v?

唔好燈

輕倉上陣，-0.86%

今晚仲訓得著

你地隻bb點

屌BB俾佢呃咗走

即刻去reddit 睇下pltr 班友

已經hedge得好靚

有無apxt 手足

個市龍到

等睇佢破產先定成功做空先

抱入懷裡

個post推得好慢

全倉噴血

wfc SH!

10蚊接貨

Pltr彈到

個倉趺緊2%
放左幾隻淨返3成cash等執平貨

係咪大家都追緊今日小西巴講隻股 係到升緊

乜咁啱

屌本身坐定定就乜事都冇
又屎忽痕走去set價賣AMD

NVDA係咪冇人玩所以冇大跌？

-6中一次以為自己好勁
咁低估既tesla都short

痴線 我覺得會拉一拉上先

NIO 破左線

又-5%

-5% 去渣下貨車算

22.7撈咗pltr

好想tsla死
根本唔撚值

似震倉昆貨?

Pltr 隻put原本+2900
變咗1400
駛唔駛咁強呀屌

真係一開-10 慢慢爬緊上緊

琴晚584走嗰下miss咗 今日本身可以541起跳

不動如山

跌咁多，應該好多朋友仔去咗撈貨

想做空zm,點知又反彈，呢個月個市完全捉唔到路

Apple 等位加注 尋日食哂call

好想清倉 阿姨 我不想努力了

好開心，幫到pltr少年股神止蝕

AMD YES

除咗sh冇嘢好講

好準
果然係歷戰妖股專員

石家莊TSM 特價

等10.5接貨

aapl 玩咩

IB LAG到

se居然轉燈,好滾動

打個和走了

靚位
完全無力跌
Citron 廢到

無事啦

單車撚仲綠色 有料

等95折入貨

今日係小閪信徒第一個考驗

食少少走咗 唔敢揸住

昨天減了20%倉 開咗short call SQ TSLA
Put咗QQQ
而家-0.8%

應該好快

見傻登咁恐慌

Call了Tsla

講左50股

慘被震走了

落到97.5先考慮

-0.20%

Panic sell 左啦 .. 跌成百美了

波音救到我倉

一日洗走幾日嘅升幅

TSLA可以10天線一小注 20天線來多注
估計都係行返一排range磨一磨先

呢個位開唔開qqq put hedge 好

Veev咩事

入左PFE

大升市幾日佢紅色
今晚應該都收紅 每日陰跌1蚊

已入pltr1000股

反手未
又跌

夾撚死你

點解我唔放咗啲VERI 再入過呢屌

真心 升永遠唔會升咁多

琴日已開

我put spy hedge唔到
-0.8%

比起之前三戰12000算得係咩

邊有快完

已玩完,原來拉高出貨

要開尋日都入晒

全部watchlist都紅色

市跌TMF 又跌
Slv又跌

留名學野

Ema 60 先係底

龍軍都威左咁多日 係時候熊軍上場

紅紅哈

想跳船了

Pltr似crsr琴日條路
睇下今晚crsr仆晒街

54x 其實有個底

不過過到今晚再講啦

我大tan要炸就炸落75

-0.2x%

VERI
機會又黎啦

veri玩完

連登呢幾日成日講個幾隻細價股

蘇媽，我不想努力了

新入會個班未經歷過幻2攻防戰

自己燈自己

唔信會穿 12280

除左大倉saas/Tsla

都唔係插好多姐..

LEU 無事呀

觀察多陣先
如果過兩日穿500我直接開張ATM short put等接貨

D錢去晒BB

跌市指標
抗跌

semi conductor monster !!!

叫蘇呀姨

今晚啲錢又去哂廢老股

真 熄app訓覺算

一陣準時V彈

我個倉就嚟連AMD都hold唔住

Nio!入貨！

跌多d喇，買左sqqq呀

好彩有short NQ做hedge

輝瑞

我隻SHOP好痛呀屌你老母 電商係無辜嫁

調整

最可怕是說得太早

返緊工，開市無走到
屌

veri

慢慢買下 唔好一注入曬

冇事了 升返了

上禮拜五入左 星期一 deep v走左
估唔到尋晚ndx咁大成交arh 今日都要回返落嚟

11:30 前入定
11:30 之後放

nio洗得好狠下

前晚玩到咁盡係有啟示

amd mm派又贏

SQ想跌到落20ma

Pltr 高位差唔多回左30%
20.7 = 31.8%回調

TSLA跌唔落

veri SH

我愛蘇媽

RUN算唔算cup and noddle

veri幾錢入得

愛國愛黨 唔驚

nio 唔似洗倉，似真轉勢

隻hyln跌到爆哂廠

人有多大膽地有多大產
邊個夠膽買veri 邊個就發達

又中 屌你老母

升番轉頭，好痴線

好多全call 賭神收皮今晚

超微蘇阿姨，我不想努力了

U真係喺135有超強彈性

AMD Yes!

-4%都爆廠

龍到仆街 個市跌唔落啦

汁左10蚊幫補下

破左短期線，不易入

連登傻散反手指數

冇乜力水, 止賺套現買平貨

係咪跌完啦

屌女又贏

已經經歷過幾次 veri最高unrealized profit試過10x% 依家得返20幾% 我都不動如山

盤前8.4走哂 你地賺多D

識玩，我專幫少年股神止蝕

叻仔

緊係啦咁大波...

點解pltr唔死落去

屌你老母養唔養狗？

巴打幾錢入

一穿54x 應該直接恐慌式插水

pfe畫咗個U

屌你老母NVAX又係呢個劇本

我跌到0 都唔賣

趺多過5% 就要入貨

想幫我含嗎？

又話空軍爆到tsla落500？

不了

屌女巴好旺
人冇事...先可以做世界冠軍

Super QQQ轉咗 TSLA

入左VERI未

唔入呢D 股

Wkhs 咩事？

NIO又一次表演咩叫血肉長城

CRM?

short 左 兩張 505 準備權金 買貨雙殺

se真係vcp嗎

啲call都咁貴玩唔起

AMD帶量突破要起飛了

豬死了
死豬了
了死豬

幾蚊雞姐屌

又咩事呀

V彈嚟得咁快真彈？

佢似會爆 壓曬三角 市差都轉返燈

原來crm 買 work

空軍呢？

AAPL 真係vcp嗎

人兄係咪反左手呢

Short 緊

Put

今晚加多注SE先 賣盤少到喊

小朋鳥一野9%

清 瞓咗幾耐

ZM 100天線真係鐵底

我感覺到 我個倉見底了！
同我再上ATH ！！！

入晒貨了 睇圖真係好靚

接唔到貨

你專屌末日遠價

仲坐緊

全部洗盤20 30 ma屌入晒

幫完少年股神止賺，我等數錢

袁總

即刻加注call先 但我call下星期

aapl

好機會買平貨

勁牙 忘巴

今晚我初嘗人血饅頭

突破到至少200

CONTRACT DELAYED

坐左兩個月賺左600幾上星期+昨日分批清晒倉

勁

1月先入嚟賭ER

好彩尋日請晒港股，今日有錢執平貨

Amd call 早食左 lock profit要緊
淨低18號call由佢了
$85個陣入左call
係度聽宥巴講的thanks!

NTAP MONSTER

Crm 買work搞到股東都要work

MARGIN即日係唔係無利息

V

跌得半個鐘又升

點解鳩叫左兩日ching chong但我自己冇ching到

Snap

講左，我鑽研連郡心理學

VCP+三角爆邊

電動椅努力上山

Hedge撚到Tsla今日變正數

爆上

要求唔高
只係希望大家廿蚊接到貨

開市先半個鐘，反陣少少就個個3GEL哂頭
好撚不安

今晚無嘢好睇，散水啦各位

SQ次次都插番落通道底

都無力跌
龍市

各位penis sell左未

勁
我驚青

說好的，big shot呢

今日無啦啦一棍

tan 80 蚊炸得切，等左我3日屌你

呢個一定賭 張er實勁

開市止蝕咗se call
我都係返去做小西派sh正股算

大家覺得SQ而家抵唔抵入?

又逼害淡淡

未開始執平貨就已經升返晒？

gel咁恆係咩居心,靜靜地啦

Se 係幾靚仔喎

仲有人有港股係手

升得5分鐘又跌番晒

袁總牛b

最大老千局都有人玩

穿左200，下個支持位係咪180

利申9up

幾時買部tesla

袁總勁到

BB 8蚊苦主揮手

AMDgo go go

nvda

可能會打落去18x做返個底先

我孖左5球野炒ipo驚條閪

差唔多，我想入正估

BB

溝佢老味啦

又係Nier

我ac 成年都係得一舊水
夠我孖展抽ibond用
錢都無入過

唔記得忘巴係港股ipo無冕之王

尋晚求其排 ZM 400 入，無啦啦坐火箭

係我個倉到上演緊

正數埋zoom call=猿總派錢

gogogo

屌又高追返BB
中間無咗幾百鎂差價

終於開車

SQ次次都會轆落山

個倉上演緊short squeeze

NVDA未吸夠貨 今日升住咁多先啦喂

Next

美股認真討論區 CMXXV

個倉轉燈，收工
多謝全call少年股神，尋日清倉閃一棍

8.3啦

big short 講緊佢自己條啫啫仔

硬係覺得未到戲肉

勁牙

升3蚊...
有冇見過tesla升幾蚊話開車

Gogogo

等個個以為跌完入貨又一棍

我都咁諗，所以放左30％，落到180先加